有無人讀緊tecky academy

自學左半個月python 唔係好睇到方向 想真係搵啲課程去讀 加埋見到就業率都幾高 所以都心思思 有無同路人share 下經驗

等睇負皮

自學一律建議udemy搵科最熱門既科讀, 等有折扣9.99美金讀到你噁都得

有讀緊edx 果啲 但有時有啲位真係唔明 可能天生太蠢 英文唔係問題 但有時真係唔知邊到miss左 重睇幾次都唔多明白（特別係做到Django果part跟住 喺for loop range function 都kick kick 地 以為自己明 但一睇佢網上刷題果啲都係用for loop去解 就完全唔明佢做緊乜 ) 同埋又唔知讀到咩程度可以去搵工

熟能生巧問題, edX既course都OK

不過有可能你本身IT底太差, 冇乜IT mindset, 如果係咁我建議你讀哈佛既CS50, 佢咩都會講D, 至少你知道IT係乜野黎, 讀落去就易上手

又水人讀IT, 跟本你寫左個咸網出來實有人請. 讀乜9?

就算你讀完好有sense, 同你個野個d 都係靠寫咸網入來.

唔該巴打 而家去望下先 我真係完全無it 底

公司D boot camp撚會比人杯葛

做野又廢又無sense

係貪佢平老細先請

咁有咩計新手要累積經驗原本諗住學一段時間膽粗粗去send cv 但發現自學比想像中困難 雖然先半個月

得罪講句
呢行係廢人先會做instructor 開班教人
有料嘅出哂去打code/大把人爭住請

你仲要靠佢地（撈唔掂嘅）黎教你
自學/睇人share先有用

畢業生平均月入高過兩萬
市場已證明一切

做野又廢又無sense呢樣野cs u grad都會有
bootcamp未必平得過fg
根本成行都唔夠人

@IT小狗

試過堂 ok

學code就自己諗一個project黎做，自己一路google學點寫，呢d叫實戰學習

唔係有個python 100天咩？

係幾好

cs畢業既 廢極要追都點都易過boot camp友
4年大學學既野點都廣闊過幾個月貨仔既課程

btw
唔好睇youtube有啲外國人/中國人既片
話自己其他科出身讀左啲bootcamp 完
就做到科技公司巨頭

你要留意返佢地本身係咩學校畢業
好多都係一流名校畢業
本身佢地能力都係好強果批
仲要名校cv對佢地搵工有加乘
所以唔好以為佢地係normal cases

Python都要讀架咩
自己諗個idea 由0開始慢慢摸仲多野學

同埋嗰班人好多都係related嘅數理科grad
math, stat呢啲

問過啲agent啦
讀完boot camp出黎基本上大公司一定screen走

小學生都學得識for loop

學費6-7萬學店，讀就正傻仔
垃圾都有人讀...

咁勁

有得trial and error唔會難到去邊
邊做邊學梗快
又唔係大學啲離地科

唔求入大公司 純粹比個機會自己轉行 最少可以累積下真嘅工作經驗先 自學唔知咩程度先搵到工 又唔知人地會唔會in你 當然同4年果啲無得比 但係咪個個都有4年時間再讀又有十幾萬去讀先 有得讀我都想返翻中學考完DSE再選另一科啦 無呀嘛 又唔係富二代可以出左黎做幾年野再用4年返學校讀

LM
可唔可以講多d?

Ibank hedge fund
什至係普遍外資大公司第一round見到你冇related degree就已經冇interview

老老實實 其實網上真係有大把online resources學programming 如果你問題係大到連for loop都睇唔明 真係要認真考慮下自己有冇天份

實際上就算大學cs有一半時間都係要自己google去搵solution 如果你諗住讀完bootcamp可以識晒d野就真係太天真

你去讀bootcamp又係教for loop
你去edx udemy又係教for loop
點解你會覺得去bootcamp學得識,自學學唔識

其實啲人踩嘅原因係學IT野好多時真係睇自己夠唔夠passion

有啲人讀讀下可能放棄

其實好多野都係自學 有人教當然學快啲
但要睇自己擺得夠唔夠時間
擺得夠時間自己由淺學深 寫portfolio projects 再學fundamentals

你份CV 有好projects 一定有公司請
但條career path就比較難行

啲人係驚你地讀完boot camp出黎就算 唔想進步姐

你自己代入腦細角度諗
來緊有人來in
一個係bootcamp撚 github一堆copy and paste projects
一個係cs/ ee fg 有fyp show

你會請邊個？

仲有一個係3合1

因為有人比我問 同埋都係比個機會自己姐 好似依到咁 喺到問免費嘅意見咪大部分都係踩你 除左少數有心嘅巴打 大部分都剩係識踩 我夠知自己蠢 叻嘅就唔會而家先轉行 咁係咪無天份就要認命？咁點解要屌鳩啲狗為左幾雞去出賣靈魂 佢地都係因為蠢 喺私人市場無競爭力先要做狗 你地唔去support佢地覺得佢地認命係啱嘅選擇？我去比錢讀除左係for佢地會幫手搵埋工 最重要係有人係到比我好方便咁唔識就問 而唔係上網問完之後剩係得到 （小學生都識啦）（咁易都唔識 不如放棄啦）依啲答案

咁一個boot camp 撚同一個乜嘢都唔係 你會請邊個
我都知有4年degree好啲 不過我有得選咩

見你CV冇相關degree已經自動screen走

咩野都唔係既直頭in都唔使in啦
但你自己諗下
一間公司會唔會連本科fg都唔apply
個機會率有幾細？

我想問 你問野係點問法

多數人好心先勸退咋
你自己要送錢出來俾無良奸商
真係冇人阻你

應該兩個都唔請

你真係有心 打住工每日收工拎幾個鐘出黎讀
放假拎全日出黎讀

咁樣一年時間應該都有野睇
到時再試下轉工

你有心我建議直接讀個master唔好煩

係囉 in都無得in 同有個機會 點解我要選擇無得in果個 我上黎問都係睇到佢話有9成學生成功讀完搵到工 我唔求入大公司 只係希望有個機會 所以上黎問下有無人讀緊or讀完 睇下係咪真係好似佢地宣傳咁講係真係幫到手

真

召喚小狗ching

係撚

係
你估公司開善堂咩
俾錢你返來追人地4年野

有機會搵到工
唔過試用又有幾多個

願聞其詳

Me too

辭左職了 再搵工又要重新適應 原本都諗住再搵住黎學 不過既然佢有full time course 先諗住試下

幾耐？

半個月了做毒撚做左

我只求入去 講真有人可以幫手入門 已經好好 入左去撈唔撈得掂好睇自己 邊行都係 唔通真係包生仔咩

I meant ft course

咁你都決定好
何需問人意見？

只能同你講句祝你好運

真，其實bootscamp出嚟比一部分cs出嚟好。起碼係keep住寫同一個language同function

咁佢講係咁講 我上黎睇下有無人讀緊or讀過 咁我都知宣傳還宣傳 想睇下啲真實用家嘅意見姐

佢話16星期 1-5 咁全日上

tecky係連燈自稱包生仔（上完成套course可以返去問到識為止）
認真答你，兩睇
如果你自問叻仔（好似呢度D爸打咁醒既話），自學上edx之後開github repo免費攪掂搵到工
如果自問唔叻要問人既，又覺得幾皮野接受到，去試堂先，覺得唔啱就唔報咁解

你係連登睇下就知間野有幾「正」

Btw 你係讀都讀上面巴打堆online platform la

cs grad易pickup，但市場都反映呢班人質素參差
tecky自稱畢業生grad job 平均20k+
接受兩年專業訓練既ive fg平均有無20k+？
接受四年專業訓練既ugrad平均有無20k+？

不過tecky個sampling size唔大，高少少係正常，打個9折喇，18k都唔差啦

有
唔好做it

唔該巴打先
一開始跟住啲online course都好地地 都預自己起碼學34個月先再睇下啱唔啱自己 不過有時無聊上網周圍睇 見到啲interview題目難到癲 跟住再跟多少少果啲step by step 嘅youtube video 去到後面好多都miss左唔知佢講咩 例如Django 整個online shop page 先諗要唔要趁依家唔洗返工去take返啲course

有一路睇緊 而家都睇緊上面巴打推薦嘅cs50

其實幾皮野用你幾個月時間都唔係咩重大決定
咪試左先囉反正你都失緊業架啦

樓主建議你search visual studio join 1個月免費pluralsight
入面有埋study path 好多片你可以follow

樓上用ibank黎做例子就多9魚既
不過一般公司都係搵degree，你咁有心既話最後咪又係要補返個degree/master

幣在呢行連燈講到幾難做門檻幾高之餘
年年都有bootcamp仔入到行（仲高人工過唔少fg）
到bootcamp仔真係搵唔到工，到時再踩都未遲
現實係成行都唔夠人

咁可以做咩 90後都唔細 想搵啲可以個經驗係有用嘅專業 其他專業都講緊係專科，比十幾二十萬去讀 得it係有部電腦有上網可以去試下去了解

護士

原本都想報 見佢4月果個full 左 下個課程要等到7月
先上黎問下意見 如果依幾個月覺得開始入到門再睇下到時咩情況

樓主都係aim入行搵餐飯食
下下搵ibank黎做例子就太over，雖然都知連燈IT佬水準高，但都唔使咁harsh掛

如果你真係要做it 我係你既話
step 1 用幾個月集中做proj 上online course
之後拎個portfolio去試下報啲門檻低啲既工 vendor etc
之後博工作經驗補個master

但你要好determined

了解下先唔該晒巴打

入左行先讀出住糧進修 同未入行咩都未知就扔十幾萬出黎嘅分別我都想好多錢唔驚曬直接報

我覺得it係可以將勤補拙既工黎 當然唔好講話要做到top
樓主要加油 never too late

有時為佢好咋
冇錯第一下入好似好高人工
但打後升幅都係重要因素
隨時佢自己本科做幾年都好pay過IT

屌 YouTube 大把資源自學
洗鬼晒咁多錢去上tecky academy 入門級垃圾course埋
自學完寫個product出黎 人見你識寫就請架la

Link都比埋你 自己揾

有朋友叫過我一齊 不過無乜興趣 如果比時間試完自己想做嘅都唔得先再諗

Determined唔determined 唔知 不過無得選擇 咁啱毒撚又多時間 唔該巴打先 反正佢個課程都full左 試下自己搵食先

呢度咁多位巴打都咁好心，你問野佢地無可能唔答既

前公務員 所以都可以話係由頭黎過 好唔好pay都係其次 本身無女 都無話特別想拍拖 又無家庭負擔 只係想搵樣有興趣 又都叫做一門技術嘅行業 （其實係想移民）

大撚大個google比你問到飽
你覺得google 會比唔上真人問野？
今時今日 你有野唔明 上google 一打 即刻search到 相類似既問題

再唔係你去stack overflow/Reddit呢d網到問野
大把外國IT勁人 答你野la

又係D見到IT大把工就9衝入去做
每次見到呢D post就火
係有心讀 讀唔到degree教起碼去讀個IVE SE

呢D咁嘅濕9 course 分分中連最基本嘅design patterns同data structure都無教

個個入黎就寫爛code 次次一code review你地都要重寫過

佢係本科撈唔掂/唔想撈先想轉
猛踩bootcamp唔係唔得，少少肉酸啫，望落覺得係驚人地入行爭飯食先猛踩
大家成年人，條路自己簡，仆街自己喊

我就係跟佢去到架構Django online shop 果到kick住step by step 全部都做到 但唔明點解要咁做 anyway 唔該巴打先 睇完cs50會再重睇多幾次

係香港連燈問好D，同聲同氣

唔係驚人爭飯食既問題

問題係市面上好多呢D bootcamp呃飯食
IT呢行個朵冇人尊重係因為好多人呃飯食

如果bootcamp有料, 邊有人反對
歡迎你入來一齊學習啦

咁讀完ive係咪會寫少D爛曲？
未讀過唔清楚入面教咩

一個睇唔明 咪睇都幾個youtuber 又唔係得佢一個教
再唔係你上官網 睇番佢d api定義同點用，再唔明咪 上stack overflow/Reddit 之類問 實有人答你

冇話一定要入好公司
係話要諗條career path姐

入唔到好公司唔係問題
只不過條路難行左 無論升職轉工都係 一定會有個樽頸位

既然樓主咁有心 讀個Master好似最fit

咁唯有靠現有香港IT人，令到bootcamp撚呃唔到飯食喇
到時bootcamp仔行都入唔到，咪無人報bootcamp
現實係市面上成行唔夠人，現有既IT佬/每年既fg都唔係多+高質到令人作出到 "唔請bootcamp仔" 呢個決定

做IT好大壓力嫁
其他工勤力就得
D野做唔切可以OT做
IT唔同
有個bug有D solution諗唔到就係諗唔到
比你10日諗唔到都係諗唔到
唔係勤力就得，好睇天份
所以點解咁多IT狗無人頭髮
真係好大壓力

我唔見得ive se d code會好好多啵
成日見d ive level 寫react 都可以寫亂到無人main到

其實7月先開到堂，樓主咪一路online course，有試堂就去試，到時真係啱咪報bootcamp囉
讀完搵到工，覺得有需要咪再報master移民囉

仲係有好多有心巴打 好感動

係，見到都覺得好感動
會為成行作考慮，同網友鋪排埋人生路線，人間有愛

如果佢quit埋工既話自學/bootcamp係好既
睇佢真係有心學
怕就怕一時三刻有興趣轉行 讀左陣冇興趣果d 哂錢哂時間

努力當中 講真唔係真係辭左職無野做 有後路嘅情況下又無乜天份 可能一早放棄左

認真答樓主：真係想問意見，係連燈問實多人踩
你報之前問有無畢業生同你差唔多bg，問佢地最實際（不過都提返，人人資質唔同，佢得唔代表你得）

Ching 一定係高手做緊大corp
好多local 公司同bank 請唔到It 人 都冇條件睇degree 乜background都請..

bank都要consider non cs grad既時候
條友話non cs grad screen走

樓主辭左職？
等得7 月讀 畢業得都年尾 到時另一個世界

睇下X 字頭同V 字頭嗰兩間Bootcamp 仲有冇位好過啦

Udemy + CS50夠做，唔需要比幾萬銀人地洗，更加唔需要辭職自學

好多巴打屌你都唔係冇道理
做得it好多時都係要自學
而家就話可以辭工上course
咁第日入左行
平時返工解決唔倒問題咁點？
如果要學新language/framework又點？
唔通返去問你bootcamp個老師？
當然我都明你話想開頭難啊想揾人guide下
但你要諗下你唔會上上下bootcamp就變成一個唔需要依賴人可以自學既人呢？
屌你既原因就係某程度上覺得bootcamp幫唔倒你解決自學能力差既問題
而自學能力差基本上係做唔倒一個好既programmer

其實都明你呢種諗法, IT狗圍內對IT狗普遍唔友善

開頭叫你讀udemy, 係因為udemy好多course既Q&A真係會有TA答你, 同埋講真我唔知依家d boot camp係咪照常上課, 如果都係online上就算吧啦, 更加重要既係, boot camp真係唔值咁貴, 人地9.99美金讀50個鐘都得, 未計youtube有唔少免費野, 當然youtube質素參差, 所以我一般都建議平平地買udemy course

幫到你入行，但嚴重overpriced

講多少少
如果你無電腦基本知識就去google search CS50，果度有教你一個軟件工程師最基本需要既知識。
到你掌握左CS50，就去udemy買一個course，記得揾折扣，兩三百港幣一個course。通常係學web，因為易入行揾工，再跟住做。
當你兩個course都精通果陣，已經好過好多HD FG到時你去揾工就無障礙

如果你話睇唔明CS50，咁你更加唔應該去上boot camp，因為CS50已經係數一數二好既師資。如果你跟到CS50，你已經有能力寫D小軟件，只要補返揾食技能就足夠，又係唔需要bootcamp

agger
要學就學最好既
其實IT呢行好正, 好多野都唔使錢
冇必要送錢出去

Udemy最平有折9.99usd已經有
唔洗二三百蚊
甚至連個9.99usd 都慳
可以直頭YouTube 自學 或者上一d免費網上online course 例如freecodecamp 或者呢個
有好多免費course

與其可能晒幾皮野上tecky academy
不如晒錢自買online course學
筆錢夠你買幾十個udemy 學到飽

甚至你夠勁 有天份
連online course/youtube 都可以唔洗睇
直接上W3school或官網刨 document 真接學

其實都係
你話本身學左某d位想快速入行既話
bootcamp或者係一個選擇
但因為bootcamp而解決自制問題
就真係⋯

話時話w3school d料真係唔錯

我以前差不多日日開住w3school來學野

幾齊全 仲要d example又易明

For beginners 由零底開始學既話 又真係唔錯

當年大學d programming course 我連學校d lecture notes都唔會睇 ,直接睇W3school d document 學

咁你都幾癲
但直睇document學應該學得更全面諗野更宏觀

相反喎
學校d lecture notes簡陋到
得個十幾頁power point 又唔夠w3school咁詳盡咁多易明example

我知呀
i mean w3 school d document齊好多
同埋有哂次序樣樣野寫得好精闢
學校果d ppt肯定唔夠update

建議樓主隨左上bootcamp
平時沒野做 可以上下一d it 分享網站睇下人地寫有關it 技術分享既文章，你會學到好多野 有時仲可以幫你清下concept.

Link都比埋你：
Developer Tech News

TechNewsWorld

Hacker News

Medium(blogs for web/app development)

DEV community(social network for developers)

Hackernoon

w3chexschool

IT幫忙

係 ive se 唔一定就會無爛code
但至少最basic 一個programmer要有嘅都會教
呢D course一定唔會有cover

咁都要睇下讀個條友嘅能力
就算讀degree 都會爛code
但起碼最basic design patterns data structure都要識
呢D course唔會教

覺得上面依個guide唔錯 無論係唔係cs grad都應該睇下

呢D正常讀U識9成
ive都有7成

咁高估cs grad 教係有教 識唔識熟唔熟就

腦細唔會睇
HR唔識睇
Engineer唔得閒睇

讀完下個sem return 0

咁如果bootcamp有教埋呢D，係咪好推薦去讀？

所有系統都有爛曲啦
個個唔識都係google/stackoverflow copy&paste
你執靚左D曲, 下一手咪又係整爛
run到就得啦

有教好過冇教啦

Hr點會唔識
最歧視係佢地

我報名 有興趣

條list 係之前條友prepare去in google既 講到有9成識太誇張 現實係畢業出黎 連果到既3成都唔知有冇

而家有啲外國U搞cs 既online master course, 個啲又點睇？

正常讀u識9成
香港班cs grad個個都google level

抵玩

痴線 咁不如唔好寫code
唔怪得成日比人話HK No IT
搵個人坐起部機入面 仲快

係我錯 太低估香港班cs grad 原來個個都入到FAANG 只係唔入啫

咁讀書都係讀人地嘅經驗姐
起碼知道下 到時要搵solution就會諗到要用

香港cs要幾條a先入到嫁 （以前）

有教就唔會快到幾個月就讀完啦
bootcamp就係講快

你去讀ive hd好過啦

去ive 讀返個software engineer or it hd

連code都唔識寫既HR會識分邊d 係Github copy and pastes同fyp?
HR見到你resume無CS-related degree已經會reject你

你岩

其實你有咩問題 其實google 同stackoverflow 已故幫到你手 上面班巴打把口咁臭都係唔想你比錢讀 bootcamp
It依行你想高人工就要不停自學 所以你不如直接睇coursera udemy 唔識睇到識為止 video 又可以暫停慢慢學習

學完去觀塘D startup仔練下功袋住14,5k
第2份應該輕鬆2皮
大前題要有第1份工請你

有冇諗過其實你本身唔啱寫code

去觀塘搵印仔
日日lunch百里香

係咪廣告post?

出面大把人唔係cs degree 入行啦

9成係吹大左
有幾多香港CS undergrads係學過HyperLogLog, kD tree呢d
又有幾多人了解Python/Java GC係點運作 隻隻language都唔一樣
除非做research 如果唔係無可能識
另外recommendation system, linear programming全部係專門野
唔讀都唔會識
ive更加無可能識7成
我估9成CS grads都唔識點樣implement floating number

寫緊web用用下出一句

都大把人企響度啦

GET POST 有咩分別都無咗一半人

Enlighten me

你去bootcamp都係step by step架咋喎

辭職唔係因為其他原因轉行係因為一定要辭

唔該晒巴打先 睇緊了 好早都有巴打比左link我 係幾清楚易明 講啲concept 野 盡快睇完佢再睇其他courses

我都有睇 係唔明點應用返

例如依題 學for loop果陣以為自己明 但睇完佢個解法都唔係好get到可能真係無乜天份 要再努力下先

巴打好有心一定睇曬佢

好呀 身邊無朋友做it

crazyqwer

咁希望佢地見到會出返糧比我

set 一個array[26]?

同啱啱開始學英文一樣 隻隻字都識 加埋一齊唔知佢做緊乜

諗住唔明可以即刻問

上連登 reddit 都有人答你啦

啱啱學 唔知咁多人答 反正個course full 左 黎緊會問多啲

屌啦 呢D叫無讀書多過無教啦

睇唔明，你咪試下人手寫低每個step 嘅output 囉

初學就解medium題目就chur左D既

樓主開個gp，睇下有無好心IT狗一齊入去答問題
平時working hour咁多人應該好快覆到

巴打其實你可以抄d code出黎
放係IDE度run再加breakpoint
睇下佢每一段點行 同數值有咩改變。

好過你就咁睇d code.

咁證明你唔適合做programmer
咁無謂免強
有d野唔啱就啱 及早發現都好

屌又多條友寫垃圾
想轉行唔見你做醫生?
出面都有st john急救課程啦

你去到外國做清潔都冇讀書拎證書啦
睇死人就係度gatekeep

外資銀行It狗
你係時候俾啲白種狗gatekeep下啦

笑撚死
冇degree IT狗?
自己嗰頭話想移民去多倫多呢頭話人白種狗
你興趣係俾狗管

btw 30頭先搵嗰3皮幾
我25歲已經同你搵一樣價錢

支持，個陣時sit 大學堂，加自己做小project

我覺得最緊要show 到你自己有passion，唔識都會肯學 而且好想學，我覺得好既interviewer 都會願意俾個機會你，加油

St john 有無講讀完9成有醫院請做醫生有嘅我又想報呀

多謝巴打 其實都無話真係睇小依一行覺得隨便都入得 行行都辛苦 只係咁啱對依方面有少少興趣 而又咁啱符合自己個background 先諗住試下

坦白講 IT 好多時候都係孤獨
唔一定咁好彩次次有人俾你問
你都要去學識自學
呢點無論做咩都係好需要

我學校第1個course又係成日比呢類題目 叫人諗點用電腦搞problem solving
我覺得你新手岩岩學, 唔明咪試下係佢個for loop加多行print睇清楚入面做緊咩

應該係一個string由頭一粒粒放入第二條list，之後check有原來條string incoming character有無係第二條list入面，有咪reset second list，再數。

小妹垃圾一條，可能有錯

人地一個月學完react

乖乖地由ive讀起啦

我覺得畀錢出去學，係叫做有人推動有人問下，但係做code狗做重要就係Google搵答案既能力，自己衡量下

唔同意，我反而覺得廢人先做唔起
好多youtube channel都有搞呢啲類似bootcamp課程
人地係faang做完跳出來做
唔係又係廢人呀嘛
同埋你廢既話教出黎學生無人請仲邊有人會報佢地啲course
除非佢地自己鳩吹啲學生就業啦

唸清楚 無謂丟錢落海

HK no IT

多謝巴打意見 試試佢先

唔該晒巴打抄底下次用 好多巴打都話我level 未夠 所以應該再浸多排整啲project仔返黎再睇

絲打講完好似又明多少少 不過我應該唔諗住 學多啲再返黎睇 好多巴打比我啲資料同建議都未睇完

建議你學html + css 先

其實做到唔難 要做好就真係可以好難
例如你個solution 三個for loop , performance 太差
點樣可以寫得靚 performance又好
先係一個IT 人嘅價值所在

bootcamp 又好自學又好 都係第一步
之後要architect 又要諗design, 又要睇用咩 pattern
我 15年前學識for loop , 我宜家做緊programmer 都唔敢話自己勁

你上coursera 學下basic data structure 同algorithm 先，你連hashmap recursion big-O果啲都唔識既話做呢啲黎無用。

啱呀，但要點implement做code

我開一個拯救世人python course

200$ 一堂 叫埋親朋戚友 比多69折

現正接受報名

利申：IVE程度+自學

報名

留名

list = []max = 0while(input.length() > 0): temp = input.pop(0) if temp in list: if max < list.size(): max = list.size() list.empty() else: list.append(temp)

應該係咁

有flow implement應該唔難

jabcdjef 就會錯

why? 邊part寫錯

oh, 明

jabcdj
program會停 然後list clear
最後你return jabcd with length 5
但最長應該係 abcdjef with length 7

如果我冇理解錯題目

list = []max = 0while(input.length() > 0): temp = input.pop(0) if temp in list: if max < list.size(): max = list.size() list.empty() list.append(temp) else: list.append(temp)

substring, example 3

其實有中文解說

1. 你個 temp in list 既complexity 係幾多？
2. 你試下唔modify個input

應該用乜algo最盡我諗到n2

方便你明，加多句

“廢嘅先會收錢開班教人打code”

Free sharing/ MOOC果d另計

不如你解釋下

「呢行係廢人先會做instructor 開班教人
有料嘅出哂去打code/大把人爭住請」

睇唔明個logic
點定義勁同廢
點解有料就一定係出去做唔係自己起

你自己即時諗到嘅係咩？想學嘢

有無諗過市場上根本無乜野都唔係嘅人同你爭

宜家仲建唔建議用w3school入門？
宜家好似都係推freecodecamp多啲

why not both
當然freecodecamp有齊path同project base
學得開心d

我而家同你講
你跟我學都可以有9成機會做到it狗
你係咪俾錢跟我學

因為真係眼花撩亂
只睇Udemy都一堆
個個都話For beginner

freecodecamp跟path學應該好d

包搵工我相信會有

Thanks 呢排得閒可以專心學習

笑死
上stack overflow抄下code上youtube睇下片就話識
屌我學1日已經full stack添啦
跟撚住個tutorial做咋嘛

講就係我唔洗上黎搵有無人讀緊讀過嘅分享經驗 定係你平時都係人講就信？好擔心你 唔好轉移話題 St john 邊到可以有課程apply 讀完大機會做醫生 唔洗做 有得in都當你個argument 啱
講it你緊係醒過我 不過睇怕你都係啲撈得唔掂果批 我咁撚蠢都驚我入行同你爭食

絲打唔洗理佢 總有啲憤世嫉俗現實嘅loser 需要喺網絡踩低人地拎存在價值 好似自己早過人地起步就好得戚 自己嘅成就係100%靠自己努力咁

如果有人肯同你講fcc就唔洗諗咁多
食晒fcc先啦

如果fcc都食唔完真係咩bootcamp都幫唔到你

食緊食緊

Developer黎講其實就算fg好多都係水過鴨背
你好有興趣熱誠又夠勤力一定追得到班cs出身
但係無乜興趣純粹為左轉個行走去報bootcamp你預會讀得好撚辛苦

好多人都未接受到其實bootcamp未必差過fg
tecky數據畢業生20k以上，D人又葡萄

如果你做緊間野靠r&d搵食，我同意係要寫好啲code
但大部份香港it狗都唔係做緊r&d

講真，依家有fdm 果類公司
純粹轉行要份工，Tecky呢啲bootcamp真係唔係最好選擇

唔係話bootcamp唔得，之不過入行無需要bootcamp 姐

平時：HK no IT，做野都係寫垃圾crud，senior又廢打曲又垃圾
一講到bootcamp：你唔係ive/u浸幾年唔好入行呀，呢個好高要求呀，又想入黎呃飯食？dllm!

純粹上網自學搞自己project執個github仲難
而且好多公司見工都無撚望過你github

如果有domain knowledge 加都算寫得下code唔奇
我覺得有d business knowledge 都幾加分

去到第十頁終於有個唔狂屌而比出free course既建議

fdm間野
連阿alex lau直情推薦人去試下架
咁咪去試下囉
衰左咪好似賠錢
咁都係睇個candidate自己敢唔敢啫

抽到好籤直入銀行啵

邊個Alex lau

咪tecky 劉光曆

你都識講 垃圾crud
連垃圾crud 都寫到爛
點搞呀

你明唔明人地講緊bootcamp之於IT就好似st John之於醫療
搵係搵到工 辛苦讀好多野之後做勞碌人工又唔高既野囉
唔緊要既 做好期望控制 記住同醫生係兩件事黎就得
你有錢倒落海 雖然我好唔開心你咁養害蟲法 但我又吹你唔漲既

唔怪得讀唔到degree要讀呢d 濕鳩course
原來文盲黎
唔撚識咩叫反問既
唔好讀it啦，返去讀中文先啦
我而家喺外國喎你喺邊到同我爭食
我等你過黎同我爭食呀下

其實我都唔知同唔同你講好
即係呢 布丁狗呢 係有J
同埋呢 佢唔係讀bootcamp既

而家好多公司你一apply就比個test你做添
Pass到個test仲會理你有冇讀過bootcamp咩

udemy 嗰啲睇唔到?

#3太前 睇唔到

aco better........
p.s.過來人

real.............

有, 但係差好遠

真係冇教networking/js/web

正常人：google Cannot resolve module ‘far’
無天份既人：我要讀咩course好

其實有冇人明白
所講平均月薪20k
同補習社level5比率係有異曲同工之處

點解？

其實讀完搵唔到工既上黎唱臭佢地囉
如果係有呢D case既真心希望苦主發聲咁樣對大家都好

佢比錢讀緊edx啦
係呢個post真心睇到香港IT佬個態度係點

問題在於cs ugrad都有機會係咁
掂唔掂在於人而唔係出身既

咁關你對上嗰個comment咩事 #3已經講緊udemy 你話人哋冇實質建議

咁我眼殘囉，ok?
其實想表達既係大家應該多D鼓勵同比建議而唔係狂屌，多D正能量對大家都好
咁樣會唔會直接D

當然 但有考試睇gpa 點都有保證過呢D course啦

認受性問題

咩差好遠先 如果寫web cs 都唔係好多優勢

有學過data structure & algorithm 已經差好遠
我諗大部分公司請fg都會突登望下呢一科

lm

讀得呢D course 學堂黎 又無exam 何來認受性
你aws 至少都要背下書 揀下mc 先拎到張cert

但應該fg 都係期望佢自己call library 唔會叫佢自己implement 過？

Lm

我同事讀埋master，但佢D database知識仲差過我

利申：自學

連燈IT佬對新入行好harsh既

唔係 係對唔識google既人harsh